====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De l ' école du dehors à l ' Université foraine  : Rennes L ' idée d ' école du dehors naît d ' un débat avec l ' anthropologue Françoise Héritier 3 , rencontrée lors d ' une émission de Laure Adler  : pourquoi aller voir des sociétés « primitives » pour tenter de comprendre d ' où l ' on vient alors que des sociétés très proches de nous , parfois nourries d ' une immigration d ' origines très diverses , sont à portée de main ?
Entity Name (Type) :: Laure Adler (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Université foraine (ORG)
Rennes (LOC)
Françoise Héritier (PER)
Laure Adler (PER)
Total entitiy counts: 4

